Captain Marvel 最新宣傳照

好肥

方面女

祖迪羅

大山婆

佢個樣真係好師奶 點選角架屌

塊面好闊
好似方包超人

有陣膠味

大佬係笛子魔童？

唔怪得咁熟口面

很帥

條女真係樣衰到我唔想入埸睇

快啲上啦
睇完了左件心事唔想再睇超級英雄片啦

C9奇俠

條女真係好樣衰

Marvel 連師奶呢條水路都食埋

隻貓表情望落好似有感情過Brie Larson

真心唔靚

貓仔仲正

入場睇貓貓

第一集已經咁既樣
第二三集咪

龍鳳虎

人生入戲院睇過最垃圾既電影，每次見到呢套野都心絞痛

等睇我地港產既Captain Nancy

一樣樣